[FIFA] PS4 Pro Club 招人(Full time)

新手老手都歡迎

招人位置：ST(支點型) / RB / LB / CB / GK

基本要求：
-必須係Full time、肯長夾，大概每晚11:30開波，多出席

-肯同隊友夾，配合球隊戰術

-有sense，現位俾波要夠快，基本俾波走位

-必須開mic，方便開party溝通，有禮貌

-有追求進步嘅心態，態度正面積極

踢法：
- 我地隊波係踢靈活多變嘅、以地面小組滲透為主、防守反擊、兩邊斬波，咩都有啲

- 希望隊友傳波快、俾波快、現位快、少上腳

- 盡量少遠射，通常你選擇遠射嘅位置，總會有隊友係空檔，希望唔好錯過左入波嘅機會。當然若果差唔多完場/冇隊友可以交波時，遠射都係合理、可接受嘅。

位置要求：
中堅：
- 以防守為主，守完波、搶返球權後盡快傳波俾隊友
- 有防守頭搥能力

左右閘：
- 防守優先，有時守完，可以攻上黎，但請守左先
- 後上時唔好同隊友重疊位置
- 防對方傳中

前鋒：
- 支點型前鋒
- 識現位拉邊，為隊友拉開，製造空位
- 識同隊友做one two 嘅配合

龍門

有興趣試腳嘅朋友，請留低聯絡方法(Telegram同psn)，講低擅長位置(主要位置、次要位置)、上線時間

閘/防中

g點型st